台灣：港人的戰場早就不在選舉上了

根本沒必要為了香港的選舉而沮喪。香港需要的可能是更持久、更深層的玩法：一場廣泛參與且長期進行的「不合作運動」，讓特區政府真正「無法有效進行統治」。

香港是蚌、中共是鷸──但這個故事裡沒有得利的漁翁。現實就是：中共伸嘴夾住了香港的肉，香港痛得合起蚌殼來夾住中共的嘴。如果香港想贏，就要在50年內堅持不鬆開蚌殼──也就是保持內部抵抗意志在50年內不熄滅，並且聯絡外部力量盡快先把中共弄死。

所以香港不能繼續絕望，絕望是會死掉的。北京就是希望香港絕望，絕望到放棄掙扎。

原文

連台灣朋友都睇得咁清

根本沒必要為了香港的選舉而沮喪。香港需要的可能是更持久、更深層的玩法：一場廣泛參與且長期進行的「不合作運動」，讓特區政府真正「無法有效進行統治」。

呢個真
我都一直等緊呢樣野

推

理撚得你
繼續鬥黃

推一推先

Push

收聲啦，香港人唔選舉仲點抗爭

由得佢全藍立法會
到時政府做錯啲乜, 都要自己食返晒
無得話立法會有人阻住佢

好想玩玩了

不忘記 長期戰線

台灣人都想拆我地泛民大台

一早講要轉重點轉番去國安法同DQ問題
根本唔應該比留唔留任引開左

長期抗爭

當局者迷

無錯呀

永遠與港共為敵
已經融入生活

碌左個橙入嚟

其實討論留唔留任無意義

係, 已經唔係香港能控制香港命運

點都好, 兄弟爬山, 要做係牽制政府, 而唔係再幻想靠選舉打返個統治權返黎. 佢肯定唔比你選, 但亦唔好搞自己人. 議會有議會, 街頭有街頭, 海外有海外, 網上有網上, 捐錢出力各有各做.

留任班人諗嘅係今屆、下屆、下下屆
幾時先肯同政府反面?

唔駛供樓？
#鄺俊宇還要供樓呢

我都同意，洗乜阻擋惡法監察政府
咪由得佢不停柒比自己嘅愚蠢反咬

之後個個香港人同你一樣，得個諗字
要返工不了

最緊要係將民主思想傳承

Pish

咁波蘭不合作幾十年，真係日日罷工咩，佢地果時俾人捉到要打把添

推有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個係好重要既一點
亦係我認為國安法最針對既一點 意識形態

唔需要日日，由小做起都好
相反，香港人要等被罷工，等人做先，等人出聲，先再和應

我一直都覺得留唔留任，對呢場抗爭或者呢個政權係冇乜分別。

都唔知仲有無人一蚊交緊稅

心水清

up

想講篇文2018年

就嚟全世界都恥笑香港人

叫人幫手
但自己乜柒都唔做齋等

其實有咩好嘈? 我哋做好自己咪得
btw呢排對家係各大平台扮兩邊嘈總唔總辭, 渣哥同膳心點點點
關我撚事? 關注監控碼好過

不合作運動

其實佢地呢篇野係2018年5月發表嘅
順手幫佢地推廣下準備要出嘅 board game— —《逆統戰：致地與海的革命者》

push

都係果句 留定係走都各有好壞
唔好屌黎屌去 尊重佢哋最終決定
費時比位人搞分化
P.S支持泛民總辭

旁觀者清

pish

長期不合作運動

agger

到時班藍屍盲毛發現政府施政仲係咁廢時
冇得賴泛民就自然轉向屌政府

拒絕欽點先係真正we connect

想起受苦中或死去嘅手足，不得不堅持抵抗下去直至光復。

但其實好多香港人都心水清
反而政府人物做咗咁多年就迷惘緊

萬分同意

不嬲都係鬥長命 堅持先有希望

台灣朋友睇得清，係得飯民on99

佢哋最冇資格撐民進黨教人投票

自動波都會做柒嘢，咪由佢自己打飛機玩爛佢

鬥長命，希望有生之年可以睇到共匪倒台

長期進行的「不合作運動」?
最近半年有冇例子

咪撚交稅呀叫你地

泛民根本唔應該將個問題糾結喺一年委任上, 應該係反對延期一年,
恢復九月立法會選舉. 就算有疫情, 最多俾你拖到十月.

呢個要求, 係民主陣型既最大公約數, 亦係香港市民及國際社會所樂見.
根本唔需要討論是否接受委任.

基本上真係burn together
政府就一直利用不公既法治來對待真香港人
睇番黑警運毒都只係罰錢、有關係既就連藏毒都唔告

另一邊箱既香港人搜到工具喺背囊已經被個法官假定你會犯法、閒閒地都坐一年

玩西

我遲咗幾個月仲未報

岩，比喻得好好

香港仲有班友掛住喺到分化

..旁觀者Ching

繼續渣哥啊龍門啊
泛民總辭？健康碼？ 不了

香港人最強的武器得一個: 罷工

而家班香港豬閪仲未夠冚家剷, 不過都快嘞.

一針見血

完全通透

香港人睇吓啦

所謂不合作 最大威脅係罷交稅

仲記唔記得波蘭人點生活？

罷工已經係最簡單

清楚明白

A

台灣人知唔知有糧出係好緊要的

依個真 推

同意呀
中共話延期就延期，泛民一Ｄ反應都無
反而將重點放係留定唔留．．．

大佬咁快妥協點抗爭俾Ｄ原則同決心得唔得

而加香港要做既係引起國際關注！
你係議會搞Ｄ咩國際唔會理得咁細

幫手推.

就好似光洲事件戰敗後 不絕望 不放棄 90年代咪羸番哂囉

應該諗辦法大幅增加港共管治成本

全對

咪就係..都唔知延續任期做乜鳩，除左加強個非法立法會既合法性， 幫共產黨做門面野，睇唔到對香港人有乜鳩益處.
國安法都過撚左，已經足夠讓美國制裁香港， 仲有乜柒惡法要驚佢過？香港連一國兩制都無左 你种驚d乜？ 事實係比你班飯民 延任 立法會都係無得阻擋任何惡法。
邊個繼續衝出來推惡法咪好似7婆咁等比美國個人制裁. 到時睇下班獻世派有無人做爛頭卒.

揮手區

連登: 總辭戰線 唯一出路

香港人有佢哋一半心態先算啦
蘋果越印越少就知香港人堅持唔到

就就係。 對支持留任泛民表示極力譴責

你都cls
你貼中文去reddit叫佢哋re中文囉
唔用就笑柒佢水準低囉

台灣人醒過你班傻登仔幾撚多

借個位, 幫手推.

委乜任? 要求九月恢復選舉啦

點解唔將矛頭指向許智峯同鄺俊宇？

急不及待好想玩玩了
支那keep香港 香港人就令佢煩過閪 痛不欲生

不合作運動？

不了 香港人要返工

連罷工都做唔到對政府重有咩威脅

同樣既野由台灣人講而唔係陳雲
就變撚左係真理 睇得通透
而唔係共諜 白票撚
真係想笑死人咩連登仔

同意

同意一半

另一半係諗到當下台海形勢要諗多D先

蔡英文唔好搵香港人做人血饅頭

反正不嬲都冇否決權
等佢再過多d cls議案，一齊攬炒

乜閪都驚仲叫攬炒咩

現時議會抗爭無撚用嫁

講就好聽 但執行唔到先係重點
點樣定義不合作運動？
罷工試過幾次全部都衰撚晒啦 仲有咩？
冇細節講幾好聽都冇用

交左三個月，禁左9000次

打過內戰
台灣人對中共比香港人仲了解

我覺得自己都醒得遲
前排已經覺得本土呢邊比較緊要

已經唔係再講咩外國制裁嘅時候
就算缺一不可，而家都係本地呢邊比較重要

撐落去

篇文18年，好犀利

無話驚只係唔做人血饅頭

某一批人係好執着啲雞毛蒜皮嘅恩怨
都唔知係咪得閒得滯
拗贏又唔見得會高尚d
贏得果啖氣

堅持呀!!!!

真 唔明點解咁激動咁拗
仲要明知係分化你都要中計

到時又有其他藉口架啦，食返晒咪一樣

依家重仆返入去做中共嘅政治condom
無撚得救

入議會目的只係玩野

講得好中

所以泛民永遠呢個時候就會出賣大家

推！

啱呀

2018年嘅文

好諷刺
真係旁觀者清

真

呢個真係靠大家

直頭無留意個留任，咁得閒嘈，去twitter出句聲好過啦

根本留唔留都會世界大戰

大撚把

你個雲粉咁都可以幫陳雲打個飛機真係佩服
今日出街有冇帶口罩呀

明明上個月先玩完初選 50萬人唔怕武肺出街投票 個畫面幾靚

香港人要返工：不了
擺工：供樓呀 你老母

根本全民不合作運動先係出路
要港共政府半殘不廢

搞錯咗,係香港唔會搞不合作運動,先需要泛民,
你搞死泛民,依然唔會有不合作運動
最簡單,叫人唔交稅你做到咩

由DQ梁游開始已經唔係

到時自由黨變反對黨(某啲議題)

等被國安拉9